\begin{enumerate}
	\item  Führen Sie den DFS-Algorithmus von Tarjan zur Berechung der starken Zusammenhangskomponenten auf dem obigen Graphen aus. DFS-VISIT wird dazu mit dem Startknoten $i$ aufgerufen. Die Knoten sind alphabetisch in den Adjazenzlisten geordnet. Geben Sie für alle Knoten die Folge der lowpoint-Nummern, die \textit{discovery/finish}-Zeit sowie die berechnete scc-Nummer an. (1 Punkt)
	\item Für die Korrektheit des Algorithmus wird folgende Eigenschaft benötigt: \\ 
	Zum Zeitpunkt der Betrachtung der Rück/Kreuzkante $(u, v)$ ist $v$ genau dann auf dem Stack, wenn $u$ und $v$ in der selben starken Zusammenhangskomponente sind. \\Zeigen Sie die Korrektheit dieser Aussage. (2 Punkte)
\end{enumerate}